留得青山在，聽日再黎過

班狗佈左天羅地網勢
君子不立危牆之下呀

走啦 和理非 唔係一波定輸贏 而家衝左隨時唔再有機會 再唔走過左12點隨時武力鎮壓清場 唔想再見到傷亡